聽日第一次約女女去尖沙咀 遊行有咩注意ಠ_ಠ

求指教 有咩要帶 遊行完去邊

尖沙咀唔係毒撚帶女既好選擇

去旺角啦

拖住條女如果唔係大家有共識企前線，唔好懶醒懶型企咁前阻勇武手足

人地帶埋男友出黎咋

後排既，帶遮/帽，紙巾/毛巾/酒精濕紙巾，風扇仔，野飲，比前面既物資

記得同佢一齊推行動post

【12月1日】遊行三步曲

遊行姐，遊行完帶佢醫下肚， 帶傘，帶水，帶埋佢果支

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

啱呀
社運tinder企後啲